101拘捕令

有藍衫喺手
懷疑荃灣幫過手打人
打得
制服左去先講